---
layout: article
title: STM32python
description: microPython et STM32WB
permalink: /stm32.html
key: page-single
cover: fr/assets/cover/micropython.png

aside:
  toc: true
sidebar:
  nav: site_nav
---
<p>
<img align="center" src="fr/assets/images/microPython/upython.png" alt="upython" width="100"/>
<img align="center" src="fr/assets/images/microPython/st2.png" alt="stm" width="250"/>
</p>

Vous trouverez dans cette partie tous les tutoriels STM32python.

Avant toute chose, assurez vous d'avoir une installation fonctionnelle.
Le protocole à suivre est détaillé dans les 2 guides de démarrage.




<div class="layout--articles">
	<section class="my-5">
		<header><h2>Installation : </h2></header>
	  {%- include article-list.html articles=site.microPython_install type='grid' -%}
	</section>
</div>

<div class="layout--articles">
	<section class="my-5">
		<header><h2>Tutoriels : </h2></header>
	  {%- include article-list.html articles=site.microPython_tuto type='grid' -%}
	</section>
</div>

<div class="layout--articles">
	<section class="my-5">
		<header><h2>About: </h2></header>
	  {%- include article-list.html articles=site.microPython_about type='grid' -%}
	</section>
</div>
